大家覺唔覺得最後一屆c朗美斯鬥法睇唔到結尾有啲可惜，下年牙朗都36了⋯

冇人會期望牙朗仲有咩表現
唔好霸住個位做負累已經好好
去美職印度退休更好

IQ題？

答案係咪 做又36 唔做又36？